有冇人知呢隻口罩得唔得

係韓國買
但寫住Made in China

2盒thx

大部分口罩都係made in china

個口罩勁薄 唔識睇韓文 唔知有冇用 有冇巴打知

推